如果香港冇警察，你第一件事會做乜？

我會立即資產轉移先

去做警察

探下政府官員 建制派咁

當警察再唔係警察
應該會受到咩對待

返工可以渣快少少